梁君彥係邊度

若然佢地係想係立法會以外既地方開會
程序上要點做？
而如果開會一定係要梁君彥係度
我地搵到佢圍起「保護」係咪可行？